
                      Como bien indica el titulo de la película, es una historia de Star Wars, la cual a mi me a gustado bastante y no me importaría que hicieran una segunda parte porque esta muy bien.

La peli empieza contando la historia de una familia (Mads Mikkelsen (Hannibal) como padre) a la que los malos buscan, tras un poco de historia pasan al tiempo actual de la peli, donde ves que la cría a crecido y ahora tiene su propia historia. Escapa de la cárcel y se junta con uno y su robot para descubrir que su padre esta vivo. Ahí empieza lo interesante, pues intentan averiguar donde esta el padre de la niña (Felicity Jones) y se topan con los planes de los malos para construir un arma para acabar con todos los rebeldes (La estrella de la muerte), entonces intentan destruir dicha arma, en el camino se encontraran con Donnie Yen que tiene un papel muy a su estilo (dar ostias) y en la peli también aparecen un montón de cameos. La recomiendo 100% sobre todo si te gusta el genero Ciencia Ficción.
        
            